呢個風終於顯出佢威力1

頭先停電，可能係大陸啲核電廠停機轉電網．

3又死埋（垃圾！）

港豬澳